點解GTA online咁多大陸人玩？

，我本身唔打機，之後見r星免費，down左黎玩,入到去見到好多大陸人，玩玩下俾個大陸人串，之後我忍唔住屌7佢地...同恐佢地去網信辦投訴佢地...

師兄r星即係邊度download?

屌，我3年無打機，近排開翻黎玩，發生咁既事...
真係打到好撚操

因為epic俾支那入侵左

其實係epic,down,sorry

不過見樓下巴打咁講，我大概知咩事

班大陸狗用vpn開epic

係故意模式開線上，㩒只限有邀請的人入
咁就自己霸左成個線上

故事*

thx,巴打
好耐無打機，真係想打一鋪正常遊戲

傻啦，美國ser一樣全部都係大陸人
爆mic，開掛，洗頻加QQ，鳩殺人

親身經歷

其實係唔想打果陣俾班大陸人阻撚住姐，但你阻唔緊要，班生番仲要話埋我，呢下唔燥底唔得...

唔得要用連登免費vpn 連先得
曲線帶動抗爭

點解ps4咁少
平時如果見到我見一鑊打一鑊

可能ps4封左區

前所未有既自由

PC開外掛方便